[亞恊杯Ｉ組] 20:00 澳門賓菲加 對 4.25體育團(北韓)

目前小組形勢

過去三場小組賽比數
賓菲加 3 - 2 航源 (我島)
火炬體育團 (北韓) 2 - 3 賓菲加
4.25體育團 (北韓) 8 - 0 賓菲加

賓菲加勁揪！Ｆｏｒｚａ Ｂｅｎｆｉｃａ～

澳門賓菲加General Manager Duarte Alves: 我們為澳門足球而戰

原文轉自Fox Sports Asia專訪:
Ever since we’ve tried to join these Asian competitions we’ve been doing it for Macau football not just the club.

By playing at this level we’re trying to motivate the other local clubs to follow our path for more professional or organised and competitive football and being able to see a thousand more people at the stadium for the AFC Cup match with everyone shouting and celebrating together gave me a sense that this is not about the club but about Macau football and the messages of support we’ve got truly represents that.

I’m honoured that we’re able to bring this joy and competitiveness to Macau football fans because we’re trying to promote our region and our homeland.

!For the good of Macau!

亞洲高水平賽事大戰連場，
一定好刺激

Duarte Alves啲廣東話幾流利
香港啲入籍兵真係要學下嘢

睇下人地啲葡兵幾有heart, 我地果啲咩垃圾辛袓

賓菲加主力球員

門將
22號 由中堅改打門將既賓菲加名將 雷沙奧

後防:
77號 陳敏 曾外流葡甲 奧漢倫斯

中場
右上角黑鬼 從史雲斯改借既 Renato Sanchez

前鋒
45號 費蘭迪斯
8號 彭梓亨 (季初曾到港超球隊試腳)

7點有航源

鬼係澳門唔識講廣東話都幾難生存 葡文除左上流人士同係政府做既,無人識

開波

暫時睇黎4.25行軍快速, 有北韓國家隊影子. 同火炬實力相差好大

前鋒係呢條友, 唔知大家認唔認得佢

幾靈活，下盤好穩又過得下波

賓菲加２０號仔Niki Torrão黎一下掛射 可惜無乜力加唔中龍門

同場加映

澳門球王梁嘉恆與女友人都係座上客

又點少得一班葡語系妹子

0 - 1

push

4.25 1-0

十二碼...

4.25 控制哂戰局, 速度體能同對抗完全贏哂賓菲加, 唔洗玩戰術, 淨係尻爆都夠做

0-2
32'

賓菲加

傑志夠唔夠425踢

就咁睇傑志應該有力少勝 1至兩球波 (主場黎計), 作客唔敢講

一比O 入球

禁區內左路起腳, 近柱入網